\documentclass[12pt, onecolumn, twoside, final]{article}

\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{ipbkaril}

%\usepackage{array}
%edit file laporan_setting dengan data-data yang diperlukan
\input{laporan_setting}
\include{hype.indonesia}
\author{Gerry Alfa Dito}
\title{Tesis PS Statistika IPB}

\renewcommand{\labelenumii}{\alph{enumii}.}

% Awal bagian penulisan laporan
\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\setlist[enumerate]{nolistsep}

\include{sampul}
\afterpage{\blankpage}
\include{orisinal}
\include{ringkasan}
\include{hakcipta}
\include{sampul_dalam}
\include{penguji}

\include{pengesahan_sidang}
\include{prakata}
%\afterpage{\blankpage}

\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}
\setcounter{secnumdepth}{1}
\setcounter{tocdepth}{2}
\thispagestyle{empty}
\tableofcontents
\clearpage

%\listoffigures
\addcontentsline{toc}{section}{\listtablename}

\thispagestyle{empty}
\listoftables
\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{\listfigurename}
\thispagestyle{empty}
\listoffigures
\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{\listappendicesname}
\thispagestyle{empty}
\listofappendices
%\clearpage %\cleardoublepage %for openright
%Daftar Lampiran dibuat manual tidak otomatis
%\include{daftarlampiran}
%\clearpage
%Daftar Istilah optional dibuat manual tidak otomatis
%\include{daftaristilah}
\clearpage
\pagenumbering{arabic}
\thispagestyle{empty}
\input{bab1}
\input{bab2}
\input{bab3}
\input{bab4}
\input{kesimpulan}
\input{pustaka1}
\include{lampiran1}
%\include{markLampiran}
%\begin{appendix}
%    \include{lampiran}
%\end{appendix} 
\include{cv}
	
\end{document}